寫巫師條友又叫春：隻驚搞到我賣唔到小說

條友吠夠未呀

有無方法可以叫醒條友

佢冇收版權費？
定係有人拎槍指住佢賣？

收一次性，唔係收分紅，因為佢當初無諗過ＧＡＭＥ會咁ＨＩＴ
哈哈Ｅ家好後悔發窮惡

人人識間廠 冇人識佢
等緊cyberpunk!

隻game寫得好咋

書值唔值得睇

接受到台狗堆譯名其實OK
但GAME劇情會好過書

我唔覺得巫師個劇情有幾吸引
唔係隻game整得好,邊有人因為個故仔買

本書麻麻地

始終係三十年前作品
當年黎計好破格架啦

METRO真係好高質
物資短缺嗰種刻劃比fallout3/4深刻好多

夜晚真係好撚絕望，直頭唔想做mission
見倒checkpoint、有人既地方會好撚開心